(菲林沖掃）香港有冇地方有哈蘇 x5 scanner

唔想寄翻大陸
但係呢部效果真係好好多

我指沖掃服務
買應該買唔起

Push

淨係呢度都有兩三位師兄有

J機J鏡就有

開鋪既就無，不過識幾個人有，全部都係玩leica 既中老坑

笑撚死

為了藝術有x5 scan
不過佢依家唔做街客